星期一升400多點後單日轉向

利申未來人

唔中嘅入黎都要畀我屌屎眼

北水返黎 升1000啦

lm

呃屎眼屌